【召喚梁美芬議員】長駐巴黎，指導巴黎人滅鼠

巴黎市政府近日宣佈，由於鼠患猖獗嚴重影響市容，暫時關閉5處都會公園與廣場執行「滅鼠行動」，其中包括戰神廣場（Champ de Mars）與埃菲爾鐵塔公園。市府將在封鎖區域設置捕鼠器，同時呼籲民眾不要餵食鴿子和老鼠，以免孳生「亂源」。
根據巴黎市民說法，曾經在一個晚上目擊超過200隻的老鼠，「鼠量多到幾乎比行人還多！」對此，有官員表示，因為人們習慣亂丟垃圾，導致老鼠啃食繁殖，數量才會日益龐大，唯一慶幸的是目前尚未傳出鼠疫災情。根據專家估計，大約有600萬隻老鼠橫行巴黎，平均每位居民附近有2.5隻老鼠出沒，數量高的嚇人。
巴黎市府的「滅鼠計畫」，除了設置捕鼠器，還在街頭擺放能夠防止老鼠爬進去的新型垃圾桶，並且確保垃圾不會長時間堆積，同時封閉各種老鼠可能出沒的渠道（例如下水道），減少鼠類棲息地並且誘捕撲滅，希望能夠緩解鼠患帶來的困擾。

網傳法國老鼠具壯陽美顏功效

👆🏻
簡體字

亲爱的：网传法国老鼠具壮阳美颜功效

此POST已完